
                      Tierna, emotiva, e intensa, con unos silencios que te hacen pensar en lo que muchas veces nos cuenta la falta de vista, la falta de hablar, simplemente oler y tocar, es una película de sentidos de como se van recuperando poco a poco y de lo van intuyendo, en una cama postrado y como puedes conocer a una persona más que todos aquellos que están en el barco la ven y la escuchen y saben mucho menos, y t puede llegar a emocionar el roce de su piel para que te saten las lágrimas, Tim Robbins magiltral como siempre a la actriz no la conocía pero muy bien y Javier Cámara que no defrauda como nunca tu toque dulce y guasón y varias veces le hemos visto entre fogones en pelícuas
        
            